# Gallery App



Application de génération d'images utilisant React et Redux toolkit pour apporter la fluidité lors des interactions utilisateurs.

Ces interactions se caractérisent par des appels à la base de données et une synchronisation fidèle des donnée côté client. Ceci  sans rechargement de  page via les données utiliser et envoyer localement par l'utilisateur dans le store Redux.



### Visualisation de l'application
